點解連登上面咁中意將香港抗爭同Trump撈埋黎講？

其實好多支持我地既美國人都反Trump，反而係好多支持Trump既人都係做緊中國生意，例如d農民。
而Trump實際上既作為其實亦幾似林鄭

得侵夠痴線食撚得住中共

係咩
如果左膠成唔到大事，我覺得見利忘義更加成唔到大事。
而Trump係商人

Biden同民主黨議員twitter唔多提香港
雖然我唔覺佢地會奶共